\begin{lstlisting}[
	caption={Sortierung des Permutations-Vektors mithilfe des Eingangsgrad-Vektors und Insertion Sort},float= htbp,
	label={code:81EGPerm}]
	Def: änderePermutationMitEgListe
	Eingabe: permutation, eg-liste, s-liste = [Integer], 
					  Integer a-pos, e-pos
	start
		für alle k $\in$ [a-pos +1, e-pos]
			erstelle maxE = eg-liste[k];
			erstelle maxS = s-liste[k];
			erstelle maxKnoten = permutation[k];
			erstelle Integer l = k-1;
			solange eg-liste[l]<maxE $\wedge$ l> a-pos -1
				eg-liste[l+1] = eg-liste[l];
				s-liste[l+1] = s-liste[l];
				permutation[l+1] = permutation[l];
				l--;
			eg-liste[l+1] = maxE;
			s-liste[l+1] = maxS;
			permutation[l+1] = maxKnoten;
	ende
\end{lstlisting}


